
- harus bisa menggunakan widget form,
supaya validasi frontend/backend jadi mudah.

- harus bisa menggunakan relasi models,
untuk mempermudah pengambilan database.

- **indentasi** ketat, supaya ABS.
